Mam ráda víkendu protože v sobotu a v nedeli ne mam školy. V soboty mam rada spat dlouho, može vstavam v 12 hodin. Potom jedu do Vaclavske naměsti tam čekam na sve kamaradky a jdeme na procházky. Večer libi divam se na televizi nebo posloucham hudbu. Kdy mam mnoho domači ukoly delam to v soboty. V 12 hodin jdu na prochazky s mojem psem, pom jdu spat.
